有無人識講客家/潮洲話？

不漏洞拉

唔係越南話黎咩

越南來喎

客家陳雲識

老師又中

潮洲話破產點講？

識講少少客家話
聽就多d

梨巧

咁多人識客家

支那二代

應該支那出世
六七歲嚟香港

隻西 蒲你呀嬤

挨hea嚇家賢

挨刀hea
自假然

炸屎驚呀

成班矛時用

也咩至幤